卡蘇拿：恕我軟弱

Unai Emery joins Arsenal: Santi Cazorla quits and joins Villarreal.

Unai Emery agrees to join Villarreal: Santi Cazorla declines to renew his contract.

He literally would rather retire than play for Unai Emery.

卡叔去左中東球隊艾薩特

阿狗累左人一生

蒙面哥仲未入？！

未完

呢期你開心啦

卡叔覺得自己唔配幫愛蛇踢波

放過人啦，仲提阿仙奴

死左

good ebening

志